一人n個各個國家的特別習慣

加拿大：搭𨋢撳完層數後唔撳閂門制，即使自己一個人都唔會撳
日本：落的士後唔可以閂的士門，否則冇禮貌

意大利：

印度：

機器設計風格
美國： 大
歐洲：準
日本：精
印度：平
中國：抄

印度人其實會唔會頭暈

睇見佢地我就暈喇

中國人-搶資源

德國人，永遠都係獨立個體

德國 - 超級市場俾錢果陣最好唔好放個籃上枱

冇禮貌？點解？

香港 : 過咗辦公時間就算做曬嘢都要繼續坐係公司

係呀
可能佢地覺得個籃係放地下

香港：西口西面

日本個馬桶
有得pat pat 夠衛生
沖水上面又有洗手盆 又方便又環保

台灣：屙完屎啲紙巾要擺落隔離垃圾桶，唔可扔落屎坑

改緊

屌 好撚麻煩